CCTVB記者 蘆儀：我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事

致曾經相識一場的人 / 可能唔太熟悉我的中學同學：

老實講我本身唔諗住要解釋，因為明的人就會明，不明白我的人，點講都唔會明白。但你而家喺我個wall留言，我諗香港有言論自由掛，應該可以容許到我講返自己感受，否則只會真係「誰大誰惡誰正確」。

1. 我明白你地而家好氣憤，你有你留言的權利，但唔該請你尊重我，也請你謹記你每一句說話都有機會傷害到其他人。

2. 反光衣的作用係辨認到記者位置，我地唔係警察，記者冇槍冇盾牌，也沒有某啲白衫人咁手持鐵通、木棍，我採訪沙田衝突當日，其實只有一個頭盔，同埋攝記借比我的一件反光背心。

至於點解唔show logo，好簡單，因為大家一見到有TVB logo，會圍我地、鬧我地、用燈照我地，甚至踢我地、郁手，但我地冇野可以保護到自己。（如果你覺得TVB的記者抵死，咁或者我真係同你溝通唔到，你同你討厭的極權已經沒有分別。）

我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事，我地前線記者要做的就是見到D咩報導啲咩、影啲咩。很多畫面同Bite，我地前線記者都好盡力好努力爭取希望出到街，我地只係做到呢樣野，其他野，我地控制不到。

3. 辭職這回事。其實我冇必要向你地交代，但既然你地咁關心，我就講下我睇法。
我只想問，難道一個人連自己選擇做咩職業、想做啲咩都唔可以嗎？難道你討厭政府，全港17萬公務員都要辭職嗎？
世界、社會之所以能夠運行，是因為每個人都有自己的崗位（但當然前題係每個人都謹守崗位，不會違背自己良心。）

自問我好努力做採訪、報道，每一個畫面，我地與其他前線記者一樣，也是用生命去換取回來。

如果報道做得不好、你地覺得偏頗，你地可以提出，有邊個位唔夠客觀，你地可以比意見（但前提係你地真係有認真睇過我地寫的整篇報道，而唔係cap 一張圖就當係全部）

我都承認有時候基於人手唔夠、太忙太亂，都一定有野睇漏左或者唔小心錯左，所以我每天都在反省點先可以做得好啲。

你可以不欣賞我地付出的努力，但你沒有權力抹殺或侮辱我地的努力。

最後，我知，或者我講咩都唔會改變到你地想法，我也不奢望你地會明白我，我亦唔打算改變你地的睇法，所以唔該，你都唔好打算改變我。

謝謝。

又黎扮無辜

收皮啦屌你老母西

講到好似得tvb一間傳媒機構可以做咁

認真唔好搞前線
叫口號ok 但唔好阻到拍嘢
因為你搞佢哋唔會令tvb出唔到畫面
只會令tvb出到你阻礙拍攝嘅畫面
針對袁花

明嘅就明喱句野只係表示物以類聚，唔存在啲咩肯定

連話俾人知自己係TVB記者都冇勇氣

咁點解咁多間冇俾人鬧
唯獨你tvb俾市民鬧得最勁？

我只想留言 話俾你聽連登仔講咩

連公司logo都唔敢show出黎真係唔覺得醜架咩

幫魔鬼打工仲妄想要人尊重你？

字都未識寫 學人做記者

科大之恥

你唔係做到咁狗, 邊有人會攪你, 又唔見人地攪NOW TV, CAble

狗始終都係狗

屌你老母

收皮啦 on9

啱呀，警犬都係打份工，所以一日無打死示威者，我地都唔應該鬧警察

講到執淨佢一間，無左佢會世界滅亡咁

含撚啦屌你老母cctvb

Well written but not accepted.
Good luck and fuck off.

本來已經好撚樣衰
仲要個腦生草既

科大劇社果然好戲

話自己人少睇漏眼 同黑警係元朗睇漏眼有咩分別

話畀觀眾聽 警察好好 係未？
係既 就不了

毛ee: 乜次次都係tvb嫁

佢now咁辛苦轉tvb
擺明就係想出名
而家叫人轉返其他media
當然係唔制啦

有良知就報導事實真相
做番記者應做既事！

講咁撚多野講到自己好委屈咁
唔講你公司
講咁撚多野，作為前線最起碼要做既就係同你班仆街高層fight播乜
一句都冇講過
咁自己問心你有冇盡力維持到新聞自由啦

一打

蘆 儀
金 盈
冼 志

tvb算鳩數啦
無睇貴台新聞好耐

咁你大可以返now新聞做
你做得CCTVB就預左實比人屌架啦

科大有傳理架咩

希望你班cctvb記者早日得到報應

屌你老母 tvb 睇來都晒仔

TVB新聞真係狗睇
以前申請左個NOW剩係睇波,呢家多左個用途

好似免費都可以睇到NOW 新聞

遲早收tvb皮，咪撚出嚟獻世

冇一個無辜

你唔搞佢 佢拍片搞死你
佢d片= 警察cctv

[Share]

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

你企係對面，你影嘅野都有可能抺黑我地， 咁一定減少你影嘅野啦

過檔囉想做採訪

商台記者：我不停叫tvb攝影師影白衫人，佢無影，反而不停影我哋，tvb好波。

間間唔屌係個個針對你？

如果報道做得不好、你地覺得偏頗，你地可以提出，有邊個位唔夠客觀，你地可以比意見（但前提係你地真係有認真睇過我地寫的整篇報道，而唔係cap 一張圖就當係全部）
同班狗叫人投訴有乜分別？

你係咁偉大就唔好做

田徑選手做乜訪問？係咪想冒充記者？

大把佢d 師兄師姐 過曬去rthk 做喇 加上唔做主播都仲可以做幕後

其實冇問題
你的確唔需要交代
但唔好叫自己做記者
因為你服務緊嘅並唔係一間會報導事實嘅電視台
唔好講到自己咁偉大
你只係維穩嘅工具
你哋係明知片段會畀人剪頭剪尾都要服務CCTVB

食屎啦 cctvb6點半新聞淨係講元朗唔講上環
擺明想射個波去黑社會 掉淡上環開槍單野

思路清晰
扮晒可憐 真係咁中意報導事實嘅話 可以學下前tvb記者
between 究竟佢自己有冇完整睇過tvb報道？

你唔鐘意tvb報道你可以提出意見㗎
不過你講完我哋咪好似林奠咁囉

科大科大劇社劇社

又要重覆Tvb無一個係無辜嫁

有心報道真相嘅記者點會留喺選擇性報導嘅傳媒

兩個字既記者，多數來自廣州

返大陸食屎啦！假新聞

祝生仔無屎忽加弱智

以死明志囉,

唔得就收嗲啦,咁撚多廢話,

做雞又唔肯認自己係雞, 哂我地時間,

收隊

咪撚on9啦
食人血饅頭仲扮哂野

唔好諗住出台妓就可以洗白

你中學校長都出嚟屌差佬 雖然唔係你嗰期嘅鄭校長

但你就幫tvb

正一呂明才之恥

官媒學咩人講新聞自由

Cctvb同警犬一樣 冇一個係無辜
咁撚委屈就辭職 唔係就收皮啦
冇人逼你要同流合污架

智撚障 幫極權媒體屌人極權 死撚左佢啦

咪轉第二間

個朵都臭哂架啦

前線無辦法決定出街嘅新聞

Cctvb 妓者真係冇一個係無辜嘅

你番去食屎啦tvb

收皮喇扮哂野

咁你諗下點解啲人一見到TVB Logo就有呢啲行為啦

佢係香港既
不過賣港咁囉

屌你老母 TVB 琴晚又唔見你地咁勇用身去擋保護D市民

做極都紅媒 大公報實習

係邊到做記者唔係做？
覺得委屈 覺得自己做完比人曲解
換一間公司繼續做唔得？

走囉又講經

仆街啦

作者唔洗採訪人啦 反正講人話都出唔到街
是但搵d人 自編自導自演算啦

前線有辦法決定返邊間媒體

唔撈個度你邊有得駁
人地又去到rthk?世界上得一個公司請記者
定係無料扮四條 知道得tvb容下你
身為新聞工作者既然知道你搵到既料有機會唔會出街 更有可能俾人用黎作故事 仲有乜理由係呢間公司做

公務員做例子只會顯得你連基本思考能力都無
因為真係得一個政府 佢地唔撈 真係無西家打
仲要係偽進仔

你有你堅持做TVB
我有我罷睇
就係咁簡單

唔好咁白痴啦
公務員都有好多以服務市民維持社會需要運行
居然自比公務員
你同黑警同一個level 炸
屌你老母 懶清高
讀咁多書 識唔識助紂為虐 識唔識羞恥啊？

閱,做人做狗自己選啦

你讀DRAMA架
三個大毛！

食屎啦 呃我老母 屌你老母

唔辭職唔洗講野

但係可以決定辭唔辭工

點解唔辭工？點解呀？

黑社會同你講搵食姐

唔係有其他記者指證tvb camman唔拍打人果啲，剩係影住其他記者咩

唔洗扮啦,一次唔偷雞做保長

收啦港奸

剩係識做大台 你就收收皮啦

收檔喇！

［億屌］繼續屌cctvb班主播

Ko你啦屌

Gestapo 都係打份工 有自己嘅崗位

講d警狗tone
擺明覺得自己啱哂扮理性

臭雞

見到頭5個英文字母已經唔洗再睇落去

推

今時今日，做記者都可以做得咁卑鄙
你真係想話俾觀眾知發生緊啲咩，
就唔應該喺大台度做啦

你做就冇問題，不過就唔好喺大台講真相講客觀囉，又要做雞又要攞貞節牌坊！

今日講人話果個cctvb 記者係咪佢

大家都明，你係咪真係憑良心，心照

賤婦人
做雞又要拎貞節牌坊

仲有張家灝

rubbish

佢好似幾好J, 有冇多D相?
好想用A4紙color print佢張大頭相出黎顏射下佢

好多ust嘅嚟爆大獲

收皮啦有良心既話仲做垃圾台?

連經濟日報記者都識出個聲明抗議石鏡泉，你地TVB記者扮乜撚野？

未你老母

唔知講乜好， 一堆藉口
tvb人工又唔係高

求相

你問得出人點解針對佢公司同記者就知你已經違背咗良心 重要死撐話無人理解自己 根本就逃避緊 記者唔係用嚟搏出鏡 係用嚟報導新聞

講到示威者打壓佢就好似極權打壓所有聲音咁
但佢有冇諗過cctvb係極權嘅幫兇

同班狗覺得自己係唯一維護社會治安一鳩樣

第三點套落黑警一樣得

唔係！

唔諗住要解釋但係打咗篇千字文，

即係點？想有人圍爐？佢傻撚咗啊？

［轉］假如發夢受困 可以打消防

收皮啦tvb

On9 又唔見其他記者比人針 跟本就係cctvb有問題

利君雅以前咪一樣tvb
佢真心咩

3毛出動？

有幾多個會係想維護社會治安而做狗呀，100個都唔知有無一個
係唯一一個佢地呢班垃圾可以搵到呢個人工嘅地方姐

今日先報撚到白衫比黑衫打

食屎啦臭雞

冇人理上環其實都係好事
而家兩邊既事警狗都有份造成
開槍同元朗警黑合作邊樣嚴重D好明顯
集中問責元朗黑夜先

唔通你想佢好似林奠咁譴責完上環先扮關心元朗？

你講你地係CCTVB大把狗幫你開路入去採訪啦
扮咩野無辜
定你驚你未行到去警察果到就比人圍實?

對家都已經咁撚無良
仲使唔使諗佢點報導你

佢中學(沙田浸信會呂明才中學)舊同學全部都杯緊佢 喺facebook瘋狂tag佢屌鳩佢

沙田友真係不得了

間學校都唔野少 連個校長都有出聲屌新城市果單圍堵行動 又屌黑警尋晚唔做野

垃圾，身為記者啲字打得咁差發晒悔氣，你咁尊重 cctvb 咪繼續做囉，冇人逼到你有人唔做做狗㗎小姐

啱呀 明明就無差別打人
有殺錯冇放過

作為一個「大台」你知唔知自己做嘅野會影響幾多人？
仲係度博同情 慳啲啦

其實記者業界真係好細 真係唔一定會請你
不過佢9成都係因為無綫人工高就埋沒良心

我地前線記者都好盡力好努力爭取希望出到街，我地只係做到呢樣野，其他野，我地控制不到。

如果你覺得tvb記者係抵死，咁我同你無野講。

我有爭取㗎喎！無出關我乜事喎，點解話我抵死喎！爭取咗啦！

其實見到tvb 我地更加要接受訪問
減少一個機會比佢訪問藍屍 就算佢cut哂我地講既野 都好過比多個機會佢哋訪問藍絲

抵屌還抵屌
但宜家集中火力俾林鄭同差佬先
屌佢老母出黎做場戲交差？
當市民狗咁撚？

又唔見佢去元朗

收爹啦

前線既應該唔會有咩安全危險
但部機就....

仲要講野講到佢剪接既機會都無

係

記者識搵岩心水嘅訪問者

“明既人會明，唔明既就唔明”
咁佢出篇文黎做乜撚野？立牌坊？
廢柴。

參考迖狗思想

死臭閪

我份人好寬容嘅，如果話謹守崗位，
嗰個位點都有人會做，其他嘢控制唔到，
我都勉強覺得ok fine

但揾唔小心太忙太亂所以有錯漏嚟狡辯就慳啲啦，唔係無知就係無恥
如果係前者，麻煩讀讀區家麟本二十道陰影下的自由

講到咁有抱負
又唔敢同上司fight
收鳩檔啦

晒我時間睇

做狗就做狗啦

呸, 話你係狗都侮辱緊隻狗

你自己睇返自己台d新聞都覺得無問題的話你都係去死好d

話俾觀眾聽發生咩事
講出黎都唔驚被人笑

黑社會立法會議員何君堯
cctvb

尖沙咀 heat bakery 係佢老母開的
得閒去幫襯下

助紂為虐仲好意思大大聲出黎咁講
又唔見啲人圍其他記者

2個字 垃撚圾

3. 你揀係tvb做無問題
咁你就預左俾人屌柒你

做人做仆街自己揀

Push

now tv 尋日畀人打碎咗部cam

又搏嘴
大撚把公務員係前線啦臭西

尊重你報導偏頗新聞既自由？

傻西，你當你係tvb既一對手, tvb而家想殺我就緊係斬手避傷，你會理佢靚定醜咩

捉到正 冇野好講啦掛?

條女自己有冇睇過出街d新聞

屌黑社會打記者，人地話佢有樣學樣點答？

唔撚想再睇cctvb 記者任何一句野

如果報道做得不好、你地覺得偏頗，你地可以提出，有邊個位唔夠客觀，你地可以比意見（但前提係你地真係有認真睇過我地寫的整篇報道，而唔係cap 一張圖就當係全部）

俾狗屌啦臭雞，你地TVB有邊一個報導無偏頗？
由六月開始到依家，全部都係剪剪接接，用詞又誤導

你呃我老母，狗屌你老母

食屎啦你.jpg

想得到尊重咪咪撚做TVB囉

TVB幾時有便衣採訪員, 到時唔需要出示記者證

用公務員做類比根本就錯L曬
社會係會真係因爲冇公務員而停止運作
但係唔會因爲一間電視台冇記者個社會就會停lor
咁大個人 連基本分析同思考能力都冇點做記者？

幫助極權的人點解要同情

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

Tvb冇一個無辜

收皮啦，唔好比佢哋洗白
記者份工唔係打份工咁簡單
你跑新聞同出街個樣唔同晒都仲可以叫觀眾唔滿意可以投訴就知道助紂為虐

明報記者敢出聲明譴責自己報社社評
cctvb前線有冇聯名譴責過?

至於點解唔show logo，好簡單，因為大家一見到有TVB logo，會圍我地、鬧我地、用燈照我地，甚至踢我地、郁手，但我地冇野可以保護到自己。

咁唔該你好好檢討下點解啲人只會咁樣對你哋CCTVB啦，臭閪

都係果句啦, 做TVB記者定做狗都係自己選

佢個邏輯都可以做記者？

>>我只想問，難道一個人連自己選擇做咩職業、想做啲咩都唔可以嗎？難道你討厭政府，全港17萬公務員都要辭職嗎？

講都口臭。

係紅底公司工作同係紅底公司埋沒良心地工作係兩件事，希望你不要混淆了視聽。係紅底公司做並不會被指罵，只有係紅底公司工作時同時不斷埋沒良心而且連丁點反抗暴政的 effort 都見不到的時候就會被指罵。Justice must not only be done but it must also be seen to be done.

而家有線都係紅底，都無TVB新聞咁核凸。
之前有線老馮想講郁六四節目，有一大班同事威脅辭職，袋住辭職信返工先取消呢個決定。有線人手少過TVB，人哋做到點解你哋連做一個聯署都做唔到？

對唔住，如果個政府有問題，全港17萬公務員真係應該要辭職，個政府係要停擺呀，有乜理由有問題既野，你改正唔到，你仲要比佢繼續運作先？你答我。仲有你仲識唔識得分咩叫公義？我地針對既係貴公司，當你作為貴公司既一個員工出來前線，你就係代表緊你公司呀，你明唔明？但你而家又係度講咩每個人有選擇做咩職業既權利，你代表你個人出來做採訪嗎？所有採訪只代表你自已既個人立場嗎？
你幫一個有問題既機構工作既同時你其實係助長左呢啲機構繼續有問題落去，你同啲黑警都無乜分別。
如果你都應為你公司立場係唔岩既時候，你一係用你個人能力去改變佢，做唔到既，唔該你就走，就係咁簡單。

性奴

同金盈一樣係支那婦嚟?

on99又想扮無辜食屎啦

又唔見其他電視台記者俾人屌？人地都有show logo喎

唔了解因果關係，淨係識衝出嚟吠

出黎企街都係搏有老細睇中 扮乜撚野

有個機頂盒就得

咁嘅思考方法，抵你做死成世TVB

扮晒嘢 呢條八婆以前做now嘅
貪無綫出手好先至自甘墮落
扮乜嘢清高

唔好出聲啦

我見手機都可以免費睇到, 唔知駛唔駛LOGIN

中共中央無綫電視台請收檔仆街死

咁你自己都唔改變公司取向問題, 咁點叫中立呢, 連取景都出事啦。

廣東話同書面語夾雜

又係珠海妹？

文盲LEVEL

想嘔，要唔要貞節牌坊丫？
幫兇就幫兇啦

助紂為虐，映衰其他記者

認同
無錯佢可能的確被針對
但如果班前線肯學下佢地啲前輩咁發下聲明 向高層fight返報導真相既權利
咁大家就真係唔會咁針對前線喇

咁點解唔轉公司？
比人屌得金就出黎扮可憐

知自己公司個朵臭仲要護短 講到唔show logo攞正牌咁 點知你係咪記者 用公務員做比喻更加on9 有啲部門不知做得幾好 垃圾cctvb有邊個部門做得好

也沒有某啲白衫人咁手持鐵通、木棍

好似係白衫打

成段嘢嘅邏輯同黑警一樣

我地與其他前線記者一樣，也是用生命去換取回來。

吓
立場姐姐先有資格講

你老幾？

根本就係

作為你劇社ocamp組女
當年聽你講話想做記者 再見到你真真正正採訪報導都幾登你開心
要知道一個major bio嘅人做記者係幾唔容易
但今日見到你與恥為伍 真係好失望
你可以話你已經好努力採訪真相 其他野控制唔到 但你有無諗過其實你做緊佢哋把刀
唔好講選擇工作自唔自由 無人迫你辭職 但你揀咗繼續為呢間工司做野嘅 唔好期望人哋會相信你哋出於泥而不染 因為你有份容忍佢哋以偏蓋全

咪係
郵局
消防

我哋不知幾愛！

如果真係講到咁有良心 麻煩番去睇下自己啲報道比人刪改點 扭曲事實 化虛為有 就只係為左討好共匪

Btw CCTVB吃屎啦

去到邊我都會搵tvb出泥鬧

你知唔知我屋企廢老睇完白衫大肚婆跌落下之後講一句香港經濟冇啦

我真係好震撼

你夠立場人手不足？

越聽越覺得TVB無一個無辜！

當日沙田你報導新聞果陣就係你母校隔離 呂明才咁教你加咩 睇住沙田人被脅逼你都無動於衷 打住記者採訪旗號幫住tvb 獨立思考能力呢??

正一呂明才之恥

屌你老母CCTVB，話白衫人士係因為有市民向佢地射水先襲擊市民。
新聞作就可以了，唔需要採訪的。

所以咪去左間傳唔撚到嘅度做囉

再加上一句 香港大學生讀咩書 即刻開佢火。

呢啲港豬真係冇得救

屌你老母 收撚皮啦
商台記者都講撚咗出嚟
尋日元朗 你地班CCTVB垃圾淨係影住市民
人地商台記者都睇唔撚過眼 叫你地影下打人果班
結果呢？唔撚洗講大家都知答案啦
你地係偏頗，你條垃圾所謂記者係做得好撚差
最後：無線新聞 屌你老母

而家擺到明就係要消滅CCTVB架啦
你咪有你講 CCTVB都縮緊水
返大灣區啦過氣公司

唔洗加密啦

屌你老母 你睇下你地公司 新聞部 俾邊個讚呀？
何妖呀屌你老母 何妖力挺你地呀
大家都知咩事啦

立場人手不足 資金不足
Tvb大地穩維費
絕對係無一個無辜

J圖呢？

睇佢打段字就知佢低質

錯別字多到

追上車影大頭都一定係你責任一部份啦

收皮啦
tvb採訪咪又係剪剪接接
捉人字失
再加字去曲解你意思
所以講乜都冇用

我好同情你 但我地唔應該放過你 因為你同一眾員工都係助紂為虐 你地TVB免費頻道 絕對係中共最昂貴武器 我地應該用極權手法殲滅你地 然後恢復理性 還原所謂言論自由

P.S 漏咗，我一直特登跟住tvb個攝影師，我不停叫佢影白衫人，佢無影，反而不停影我哋，tvb好波。

商台記者

Tvb好波

咪係

資源會少得過CABLE ？

唔好懶啦，自己google。

push

扮咩呀
TVB 新聞部無一個係無無辜
某 D 人唔好諗住再洗白

明的人就會明？
屌你老母 得你自己明咋

警犬係咪又可以咁講阿？

上面落order要你咁咁咁你係咪夠膽say no阿

無ig無靚相

隻金雞盈呢？最近去左邊？

佢啲論點好似cctvb啲新聞一樣咁偏頗
真係絕配

幾日前上無線新聞網仲見到佢報新聞。

的佢去元朗餵牛啦

打咁大篇野去講

我係臭閪

收皮la，屌你老母

傳媒既力量比任何槍同催淚彈都有威力 你睇下中聯辦花幾多心思係文化統戰上面

即係點？
嫌自己老母未比人屌夠？

平心而論 我哋討厭你做緊嘅電視台唔係冇道理 你仲幫緊佢做緊啲乜嘢你自己知 既然你可以繼續做 埋沒良心嘅 咁你唔值得人尊重同可憐

行撚開啦屌

認真，睇直播都知cctvb前線係大致正常，係返去剪片時赤化晒

想做採訪就跳槽啦，cctvb唔駛你做採訪，淨係要你做新聞

講得
文滙 大公under 中聯辦
白粉個d 咁大仇口都未搞

只搞tvb 一家心知肚明啦

其實你知唔知個醜字寫

都onlun9
話我地係極權 你知唔知你一日留喺cctvb
你都係同流合污緊咋

你想去採訪盡力報道無問題你有自由
但係唔好淨係話人討厭你
講到好似全部係其他人嘅錯
你俾人鬧好大原因都係因為三色台出街嘅報導偏頗
而你作為報導嘅人係有一定責任

臭西 你去做雞都應該得到好多人尊重過係CCTVB做維穩記者

最撚叻用
你地咁同xxx有咩分別

不是不報 只是時辰未到

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

大陸妹等嫁洋腸出美國就算撚數喇
唔好講話愛香港
直情係當香港係一個跳台
食哂你啲資源就走正蝗蟲

你唔會諗下點解tvb就俾人追住屌？
極權維穩機器屌人極權

呂中之恥

我尊重你
係唔尊重tvb姐

慘過做雞

可以搵第二間新聞台你唔轉
係要係cctvb 做
咁抵死啦
仲講埋咩淨係想比真相人知
你有冇諗過你拍d真相係無人知啊？
你有冇用過任何方法逼上面令你拍到既真相出到街啊？
到今時今日cctvb 仲係咁偏頗

咪就係因為你班垃圾明知佢地會cut 淨佢地想要既野出街，唔比事實真相全部觀眾睇
但你地仲onon99咁幫佢地拍野

攪到今日咁你班cctvb 妓者唔好當自己無責任啊

唉 呂中出名敢言 校風極好 點解會出左個咁嘅人 利申 校友

係就轉工啦dllm，就算比你拍到咪又係俾人剪q曬

唔好搞tvb記者，去tvb活動撐場就好啦

自己google啦！就嚟食晚飯啦，唔想大家見到張相冇胃口食飯／。

畀大家屌完下左火再決定

唔係，wiki有個list，兩個字嘅有（只計廣東話台）：
冼志
金盈
蘆儀
何欣
黃珊

係要由now轉去cctvb，預左有今日啦

唉，蘆儀以前做NOW好地地點解會變成咁 你去完採訪之後篇稿比人改到體無完膚，完全扭曲晒都覺得冇問題??咁你不如趁後生轉行好過啦

你咁有熱誠，留係TVB，只是浪費你用血汗換取得來的新聞變成垃圾。轉工吧！

我用事實答你

利申：前記你老母

有個做cctvb既fd同我講過
TVB人工高福利好工時短
大家明未

問題係睇你tvb既唔會知道真相

同係黑社會入面做會計一樣
你同你講我淨係計數?
你計d數係黑錢來
你都係黑社會一份子
不可分割
咪扮野

死黑警仲要獨立薪資 廢柴魏晉仔都3萬8人工仲要有宿舍
依家咁撚樣係咩意思 仲駛唔撚駛出糧呀

屌你老母死黑警

夠彊你自己回答下，你覺得自己tvb 台出既新聞（我唔理你經過幾多手人處理最後出到個段片）係咪真係冇偏頗？ 你夠膽答既係值得人尊重你既記者身份囉

cctvb 冇一個無辜嘅 乜撚嘢同極權政府差唔多呀

TVB荼毒我屋企人
此仇不共戴天
為魔鬼工作當然係錯

難道你討厭政府，全港17萬公務員都要辭職嗎？
世界、社會之所以能夠運行，是因為每個人都有自己的崗位

當然要辭職，癱瘓政府先可以令政權屈服
你做嘅嘢係對佢冇任何影響，who fucking care?
可惜香港人太鐘意返工，願意犧牲嘅人太少，先搞到今日嘅田地。

前幾日有篇文講三間電視新聞既唔同，send比佢睇下啦。

同埋自己有無睇返電視自己報個D新聞

收皮拉

連hk01都冇你tvb咁(中立)

你老味支那台

達哥都係咁講
識佢既兄弟就會明

為虎作倀

Cctvb，mtr，鄉黑，警犬係一伙
你睇下元朗傷幾多記者，TVB呢？？？
MTR打死都唔關門
警犬打死都唔嚟
個個怪班狗，無人記得仲有MTR同TVB

係cctv 做既記者都可以一樣咁講

真係當我哋全香港市民盲？
你atvb 鍾意做太監就以為全世界都想做冇賓州嘅陰陽屎忽鬼？

私怨jj

意見接受 態度照舊

Viu tv都係播now新聞
今日睇完TVB再睇now新聞 只係想講句 TVB不如你執柒咗佢啦

垃圾洗阿伯阿婆腦

del左facebook?

完全冇人迫你去CCTVB做 利君雅咪又係走左
根本想扮可憐博同情 同差佬有好人一樣

冇del

tvb員工全體仆街死啦
無線新聞維穩又唔係今年既事，有良知既一早resign左

講得好

妖，PK，認賊作父唔駛解釋！Delete你個連登 account， 收皮啦！

對tvb仁慈就係對自己殘忍

戇鳩啦，教協收mic係咩意思？

如果我唔屌你
點對得住你大公文匯的行家

想嘔
請問條友當初讀新聞做記者既初心係咩
係人都知呢行難上位低人工又辛苦
見到啲同學成績好中英文好為理想入去
畢業又做返呢行真係好佩服
最近啲驚犬咁撚痴線 睇live見到記者咁撚勇咁撚盡責又係好佩服（原諒我詞窮）
反觀呢啲撚屌 同大公報差唔多質素
仲要大大聲聲講出聲 真係想嘔

我想tvb 收皮
你話你做好採訪
敢問一句 出街新聞有冇睇過
你覺得過到自己？
如是
你不配當人
係 你連人都唔係
對住死物 是不需要情感
因你是選擇的
希望你尊重自己嘅選擇
條唔自己揀 仆街唔好喊

香港雖然唔大，但傳媒機構唔只係TVB一間，
東家唔打打西家，只要你有料我唔信無其他機構請佢，
啲人點解唔理RTHK、唔理NOW淨係追擊TVB我諗你自己都心知肚明，
無論就算你採訪咗啲咩，真係有幾全面都好，
你影哂啲白衣人打人嗰啲人全相，你估6點半會出到街咩，
觀眾咪又係乜都唔知，TVB乞人憎係因為佢既報導片面同斷章取義，
自己仲要扮弱者指自己只係想做好記者份內事其他嘢唔知唔想理。

「難道你討厭政府，全港17萬公務員都要辭職嗎？」
=>WHY NOT，當17萬公務員都唔為份糧只為公義為香港為整體社會而全體辭職，一來可以畀個信息政府你啲手下全部都覺得最高層係有問題，同埋亦可以畀個信息全世界香港政府係有幾咁無能，連公務員都選擇辭職表態，三來所有政府部門都會癱瘓，民怨唔會再勁？政府仲敢企硬？

真係祝扮瞓仲要扮弱者既人前程錦繡，咁忠心實有你上位既一日

佢UST讀bio

無錯。 無線前前後後都係垃圾
根本就冇資格做記者

sorly

慳啲啦，仲扮傻

冇del，不過得返cover photo同profile photo係地球post，以前有mark自己做cctvb，而家del埋
有好多佢既朋友話同佢恥與為伍
有個人直頭話「辭左職？🤣記者會一聽問題就知唔係你問」

係就辭職轉工轉第二個台
講咁多托柒

離題 岩岩屋企果兩件廢老睇到記者追問柒婆 話佢地審犯咁同唔好成個罪犯
人地啲老豆老母都仲會醒 我老豆老母冇撚得救

同黑警一撚樣

我都好明白，你拍D片比大佬剪輯咗至出街。未必係你初心。但如果所有TVB記者都唔拍，TVB無片播，個結果會唔會比而家好？
·

作為香港最大台既記者，知唔知咩叫社會責任，咩叫道德倫理
不斷歪曲事實！
不如你企埋一邊唔做野，觀眾會比較清楚發生緊咩事

又屈鳩人打你
厭啦

冇話比腳

唔洗再同佢洗底
頭先親眼所見2150新聞提要仲講緊個濕鳩LOGO油黑左同埋仲講緊星期六荃灣爆炸品

無綫新聞，專呃市民

採後不報, 採來幹甚麼

又唔見我地侮辱其他台記者？

難道你討厭政府，全港17萬公務員都要辭職嗎？
係：）

你班垃圾望下利君雅啦屌

仲做TVB唔好講自己仲有良心

本身有人post call姚思榮果段去佢FB 不過好似del左
唔知係佢del定post果個del

條女講咁長篇大論可以呃下d唔識野ge人，一比行家篤爆佢真面目就拗底

警察都係做好佢地份工
打香港人都係佢地工作之一
佢地好熱愛工作
佢地無錯
係咪咁樣？

講到自己無責任咁。
記者責任係報道真相，公信力係慢慢建立，因為有公信力觀眾先會信你哋。
知唔知因為幾多廢老五毛信晒你哋，搞到幾多家庭不和呀？！
你點賠返D家庭俾人呀？

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）

如果個名兩個字就係大陸人，咁習近平咪係香港人？ 唔好俾位人入啦大家

佢好似DEL左facebook? 仲想問佢點睇假新聞單野

如果有follow開佢ig，都知佢有對反送中表態，佢係好記者黎，希望佢早日轉工，但我亦相信果位商台記者，因為佢先係現場親身經歷

喂 你地個主播今日講大話喎
點呀? 諗好點解釋未?

咁仲有問題啦 違背良心呀

其實一直以黎tvb最撚仆街既係班剪新聞既撚樣
當然拍果班撚樣都係出類拔粹, 淨係pan去d剪片想要既位置
但係做訪問果班其實有陣時d問題都真係到肉既
睇live會聽到
只不過係出到街既時侯就俾班後期執到支離破碎

"西鐵應警方要求關閉車站", 即係話黑警一早知元朗西鐵站有事發生, 但好耐都唔見有警察到埸。

寫得幾煽情吖
不過都係無用

所以我想佢快d走，有個83台主播果晚ig都暗插元朗恐襲cctvb報導偏頗，但偏偏呢d稿就由佢把口讀出

記者肯幫幕後黑手都有罪

打得出呢篇野証明無得救架啦 算數啦
要講連登仔都講晒

Fb 已del